NBA賽季討論區(12)

NBA賽季討論區()

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft lm

NBA Full Game Replay lm

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀 lm
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

(唔錯)
其他NBA 討論區lm
Reddit:

Hupu((虎撲)):

開post用Link:

Wb

Kawhi話哂都starter, 出得咁少

相反LOWRY入左兩球之後炒哂

0/10 fundraising and this

個表演仲好睇過琴日入樽大賽

今日wb好似食左春藥咁

5小陣

咪就係

有上年著牛仔褲入樽果個

而家仲邊有人上籃果陣抹走粒波
都唔撚守

痴線 wb

件VC

DAJ: oh shit

仲未認真MODE

肯認真打未

lm

wb射夠未

Kd to wb

仲係到鳩射
仲要真係個個都唔撚準

得wb一個認真打

WB好認真

勇4子bench 個2個都打咁多
kl starter都打咁少

WB要MVP

Wb 好落力

廢鳩都好笑

好撚悶

好似未見過表弟

表弟仲係出得2分鐘

認真未

下半場直頭唔係starter

係咪有傷
無理由咁少

距離破得分記錄(42)：
WB：38/43
AD：38/43

破硬了

可能好似TD咁
年年比臉打一節收工

wb準備三連mvp

射撚死人

咁低架咋

想ad拎多啲

佢地都唔係打呢啲波嘅人

+1

Wb都兩年啦

有乜所謂
無謂派膠
食下花生咪幾好

最怕一陣係tmac翻版

張伯倫渣架

可能根本唔想打

DAJ

實而不華

可能同kerr講我打足一節收工啦

是撚旦啦

Harden落咁耐都係得3分

個時kg最後一屆starter咪打得一陣就無打

0哂頭

想問今場有無射過罰球

出返正選認真打啦好嗎

表弟應該有傷
打得咁撚炒

呢下turn over好瘤feel

最尾半節都仲係9下9下咁

西書話咁易破左

第三節無幾耐kd射過

ad收皮啦好嗎？

kd hea射
打側企

Harden 9 TO

ad又無表演又打咁多
好悶

應該叫harden射half court呀嘛琴晚

點解

Shaqtin a fool mvp

miss 左到而家先睇. WB,KD有無同場交流

AD 44，已破

agger

第一節kd alley oop to wb

擺明做俾佢

Cousins 出得2分鐘

佢真係完全唔撚想打咁款

教練係咪on9

鳩推半場

有無人係咁翻睇DAJ

有球合作好靚
但之後訪問兩個人都冇講d咩
一個話係好好既give and go
一個話佢個位靚 完成得到就傳

咁樣餵法好on9
WB起碼自己黎

拍波過半場機器

支持夏登10TO四雙

又係時候睇返以前既asg 呢球好鐘意

字母哥
最認真嗰個

新仔唔敢hea

屌你老母浪費我時間

去渡假好撚過

唔怪得出咁小

Adrian Wojnarowski ‏@WojVerticalNBA 8 分鐘8 分鐘前

Sacramento's been fully engaged in trade talks centered on DeMarcus Cousins with multiple teams on Sunday, league sources tell @TheVertical.

想西書三連MVP
佢都算有娛樂性

有傷?

嗰個都係咁一定好睇

AD不如企籃底等算啦

關事咩
之前dwight howard都唔會咁喎

屌,WB坐番BENCH啦仆街

仲記得佢俾人屌獨食鳩射刷數據搏MVP

咁mvp是ad了

驚傷左走唔到掛

條仆街好撚自私 玩all star玩到雷霆咁

唔想俾wb攞mvp?

專登做比AD

Harden 10TO

好撚悶ad

又係火箭出手把時候

wb可唔可以過埋100分個all star舊record先

AD淨係入dunk
自己射就唔入

就三雙

Ad啲入樽又唔係特別好睇

都真係好悶

jh得3分但餵佢都唔自己攞多2分

刷到50
不如直接上60啦

睇AD屈仲悶

4節都冇認真過

到最後又係刷分，唔撚守

屌又話第四節認真d

原來kd triple double

今年連第4節都鳩打

係咁做俾ad

上年已經係咁 真係唔知睇緊D咩

轉身就dunk唔到啦屌你

0認真時間

200 分ON99

仲有一分鐘，得唔得呢

屌 完全無認真過

又唔係爭廿鳩幾分

屌 ad啲dunk未撚食飯咁

屌那星
nba幫as招haters?

做撚緊啲咩

已關機 今年係最撚悶一年

以前明星賽會請假睇，而家決賽G6,7先會請

表弟

明明記得12定13年東岸輸緊十幾分，跟手lbj幾球三分追返上黎
今年連追都費事

AD主場實做比佢啦

比杜撚好過ad

真係幫ad刷mvp

個個刷assist
AD 52分

睇WB獨射仲好睇
起碼認真d

要追分果隊都唔認真

第三節以為班大帝會認真少少，屌

有年比立斯追分都好好睇

Harden all star都不忘刷TO

主場嘛

追撚到ad咪冇mvp? 追分 不了

Wb做曬手勢on fire 都無人認真守下

最多分係今年

好心佢自己都玩下花臣野啦

Wall Melo Walker又唔守下波 進攻又hea
得Irving ddr算認真少少

唔係唔想追佢，佢地射三分係咁少好難追

洗撚玩咩 唔洗都有做比佢

一跳就有分

AD份人好似好悶

炒

點睇pg13

講野低唔低b

占屎都唔撚出

俾WB刷埋43都唔得

好悶 成場波得james同Antetokounmpo好睇DD

呢一段入左球樽之外 都唔知做左D咩

有冇melo鞭屍圖

最後一分鐘

Ad條柒頭花神都唔玩下
淨係入樽算數

Irving Harden鬥屌

182 VS 192

炒樽

無得睇場波,
Cousins搞乜出得兩分鐘

D人比左幾千蚊睇現場可唔可以嗌回水

WB好撚慘
nba做ad星做到唔撚比佢出去爭mvp同破紀錄

冇得三連

悶指數：KD乘NOAH

臨尾唔比手感仔玩

見到

今年唔洗1000蚊就落到樓了

得罪講句，睇wb獨射3分好睇過ad比人做mvp

Curry 趴低個下堅好笑

我寧願AD拎都唔想WB拎

屌以後asg頭3節3分圈外射唔撚計3分啦

點解LBJ岀得個19min咁少 個教練想點

表弟心諗：屌你老母出得2分鐘場

養生

跟住落黎睇下有咩交易大動作

擺明啲球星會同教練講定大約出幾耐啦

傾緊轉會驚傷

今年平到咁

恭喜HARDEN成為第一個TO上十既ALLSTAR
恭喜HARDEN成為第一個得分＋助攻＋TO三雙既ALLSTAR

4雙

第四節冇岀過喎

最後PG13球入樽如果唔炒真係幾靚

自睇錯

今年成個all star weekend都係垃圾

岩

佢自己要求唔出咪唔出佢囉 養生波嘛

表弟下站會去邊 ？

舊年都係Lavine對Gordan最好睇

reggie miller: 我明白係表演賽，但係2隊應該打得積極D

可惜今年gordon有傷
攞唔番一次冠軍
應該drop out比第2個參加好過啦

上年3pt curry vs klay都有睇頭

佢講番mj比jo踢走左個mvp個年 kobe 2個ft要入哂個氣氛好似final game 7咁

挑你老味
等緊第4節尾認真
點知突然完撚左心諗咩事

落街場睇人鬥波仲精彩

屌 頭先有人POST左條03all star好睇好撚多
人地第一節已經有守下波 都算係有心機打 打到愈後更加唔洗講
依家幾時都hea 屌

年年都話第4節認真

頭幾節散步無問題,個個都怕傷
但第四節都係追都唔追

ai同starbury瘋狂飄分個年
and mj個年（雖然小奧）

不如取消咗佢好過啦

完全都無心打等完場咁
完場個body lang顯示：收工了

我自己打2k仲刺激

講追分一定係01年最熱血

邊有咁易傷
認真多少少都得掛
況且人地都唔守
玩下花臣野當報答下球迷啦應該

唔講仲以為AD 退役，餵波餵個mvp 比佢

Sam Amick ‏@sam_amick 8分8 分鐘前

DeMarcus Cousins told the West coaching staff before the game that he was dinged up and didn't want to play much tonight, I'm told.

真係要TRADE啦

唔知去邊

反而 MJ 果年最尾果球真係自己射返黎，marion 冇放水
不過 JO

咪ai年

比立斯差d做mvp 個年4條友都好接近

個球fade away

不過JO唔foul既話kobe都可能入
kobe點會放水

呢d性格巨星去到邊

減薪去我湧做五巨頭

得塞match到三方要求
kings: 藍網pick x2
表弟: playoff

表弟: 留

頂埋zaza個位, 全隊射3分

據消息人士透露，國王和鵜鶘討論的交易框架如下：國王送出考辛斯，從鵜鶘得到後衛巴迪-希爾德、今年的首輪簽和未來的一個首輪簽。

咁抵玩?

原來兩邊得kd一個3雙

雙塔

黑8不是夢

細加差兩個助攻

harden 12分 12助攻 10TO

其實今年kings都有機爭入PO都要放走表弟 不過都好事黎既 仲要咁抵玩

宜家明星賽就係特登call 班大帝黎練波

雙塔可以強姦勇個底

有MY BOY

Woj 確定左

真係表妹加ad

其實offseason 燒鵝又無cap補強，個外線廢到咁

Sacramento has agreed to trade DeMarcus Cousins to the New Orleans Pelicans, league source tells @TheVertical.

表弟轉會

好大機會用年半走

呢d性格巨星點肯做ad 副手

AD：我接下來會嘗試拿到100分

01年 all-star game 係最好睇一年 東岸第四節狂追分

今年都入唔到po啦
即係要27歲先入到

8鬼到咩今年

熱血到
ai starbury ray gun

最後贏1分成隊east 攬哂

同第8妹近

印象好似差4場到

表弟去左同ad一隊

Hield+Evans+17 1st round+17 2nd round

正呀

西岸班星勁失望

Wb再過埋去

Nop應該可以對面強底弱既強隊構成威脅

有報導話表弟俾人trade左都唔會同新隊續約所以先咁平

屌 夾得到就不得了

仲有幾耐約

燒鵝都係搏一次

底就真係打爆全聯盟
但你個面咁樣，搵番隻控衛控場啦
夏天簽cp3 番黎？

仲得了

Holiday

正

年半

簽 Paul George

下場即刻可以強姦我柒箭

cp3唔係同表弟唔岩嘴型咩

Kings 無啦啦又重建
Tank 乜鬼吖
又亂揀人，每年都揀個撞位嘅新人
又唔識養 養到咁上下又唔續之後益人

簽wb啦

睇鵝個陣容
Pondexter, motiejunas應該會有交易價值？
反正前場都需要減人手

鵜鶘繼續尋求交易，目標瞄准Deron Williams

Holiday係交易一部分?

好積極

係都開Asik刀先啦 如果同鷹trade T.H Jr.有無得諗

Kentucky Pelicans

Asik仲要幾好價
不過好似重傷 ？

燒鵝咁既前景 係要做下大動作
只要清下人工 黎緊又可以試下簽個後場all star返黎

LBJ: AD 我姆斯啦

入到po真係輾壓勇士內線

Rose

燒鵝好似除左表弟仲拎左casspi

green 應該連爆人袋既機會都冇

前場真係好多人

Ad:green想爆我袋呀
表弟：邊個想爆ad袋嘅出黎 我連龜頭都揸爆你

賽後媒體都問起Leonard為何下半場沒有上場？
「因為這是屬於Anthony (Davis)的夜晚。」Leonard說。
據馬刺隨隊記者Tom Orsborn表示，Leonard賽前就告知Kerr身體有些不舒服，只想上場15分鐘。不過Orsborn表示Leonard看不出來有任何異樣，應該只是想把時間留給隊友表現的說法。

後場仲有咩人淨 得番holiday

波波唔比

Tim Frazier

Kawhi:td同我講 話明星賽只係打一節咁我咪聽佢講

據活塞記者David Mayo報道，消息人士透露，鵜鶘正在追求自由球員Josh Smith，補強小前鋒位置。

佢成場有冇出過聲

NOP咁活躍既

鷹王變鵝王

同太陽換晒筆掃 knight booker返嚟

佢都唔好意思打咁耐

唔好傻啦鵜鶘, josh smith喺活塞都表現咗佢夾唔到雙塔做小前鋒

冇左buddy又冇咁支炮 內線打到識飛都冇用 後場俾人爆死
呢個trade似係爭老八搞鳩勇士

Josh smith effect

痴線...賺到笑

表弟pg黎走出去射3分

你唔係以為JOSH SMITH仲有得打starter
打bench駛理佢夾唔夾到雙塔咩

呢隊野剩番一個戰術
Pg過半場吊個波入去是旦一個打iso
打唔入吊番出去射三分
唔入啲板都搶哂架啦

Frazier組織

casspi留一留都抵屌 起碼攻力夠

Buddy 廢架wor Ching

表弟加AD 出面無晒人？
咪去木狼執rubio返黎

以pelicans啲人腳josh smith 都有得爭下正選

我覺得又廢唔晒

josh smith打sf廢到on9

Rubio

JOSH SMITH係廢到CBA支球隊都唔撚要佢,換第2個外援番黎打

打左4年大學，第一年無15分場點都唔駛睇啦

josh smith算鳩數啦

據NBA記者Chris Haynes報道，消息人士透露，鵜鶘正在尋求前鋒Terrence Jones的買家，這是雙方（球隊和瓊斯團隊）共同做出的決定。

唔係講笑

真係睇唔到勇士對 ad+表妹組合有贏嘅可能

以前勇士同呢佢兩個打都係靠守死一個放佢地隊友

宜家兩個同場真係冇得守

燒鵝做乜咁上進

改做Point forward

之前kings得cousins已經撚住勇個底黎打，green守表弟守到就死咁

因為表弟接近免費過黎
有機會做低勇士
重唔大手入貨咩

表弟打死green攻嘅野俾ad做

睇佢地做唔做spacing

Ad打入面 表弟打出面都冇問題
表弟射慣三分

放holiday去射手位咪得囉

唔得 雙塔要搵三隻三分炮先發揮到最大威力

feel到鴿隊有心搞大佢

buddy前程都可以收皮了

兩個調轉都得la

輪流打面同底

痴撚線 咩底黎

隨後國王現場解說Grant Napear（也是Sports1140 KHTK節目主持人）就在推特上就此事發表了他自己的看法。
「交易走DMC（考辛斯）是一個絕對想都不用想的決定！過去這些年國王頭上一直籠罩著一團烏雲！現在這片烏雲走了！」Napear寫道。
Napear接著寫道：「有考辛斯的國王永遠不會贏，永遠不會！交易他是一個想都不用想的決定！我祝他一切都好！我真的這樣想，但是現在是時候交易走他了！」

HOLIDAY打底.佢兩個出去射3分,點睇?

Kings 賺到笑

抵撚到

傾屎執左佢算啦

點知AD lum掂左表弟就好笑

我覺得kings 賺喎😂

明星賽真係幾悶下 年年都係咁

塘鵝同金塊勝差只係2.5 黑8打湧真係有機會 湧d板一定輸到嘔

kings繼續無限輪迴重建

kd又走了

好期待

佢係塞果陣打sf已經失敗左啦

得個lottery尾甚至更低既pick同hield有用
evans expiring contract
galloway得個冇用既non-bird right, 好似直頭會waive (from woj)
同埋一個2nd round

少留意d花邊
點解kings咁撚想表弟走

Kings算吧啦
話就話表弟麻鳩煩
但kings自已個管理層都係on99

郎度唔好啦 等陣同表弟開片咪大獲
拿拿林換rubio返黎比我j下啦

Buddy 一定無用
4年大學無得博進步好大

留名等睇表弟+AD 屈爆 湧個底

表弟有個好教練撐佢係打到好波
係kings上至下都唔鍾意佢
明明業績係最好個個點知俾全公司排升又冇得升
俾我都扭計啦

好似係表弟都唔想留

我湧決定狂輸 避開塘鵝

Curry唔知會唔會要頂薪定繼續做廉價努工

傾屎有冇得送埋gay過黎

T.Jones可以換到咩後場番黎 Lance復出果陣應該一早簽番 洗乜搞到依家又傷多鑊

you can't beat them join them

勞

clyn drexler 4年大學
rookie season場均 7.7分點睇?

gay傷左走唔到

係咁勁既
點解咁多年帶隊得一次30勝

Ncaa同nba係兩個唔同既世界

你拎咁多年前講，當年個個星都打夠4年大學咁滯

而家班星得DGreen一個打夠4年大學

打俾chalmers啦

如果咁塘鵝上返去第8，又入到SECOND ROUND，表弟真係可以考慮1+1咁留多一年。

咁善堂爛網有冇咩可以送

再唔係magic神gm又有冇咩offer

步行者在嘗試交易得到Brook Lopez

又ok wor

自由市場仲有咩人

可以拎咩黎換

步行者願意在交易里送出他們的2017年首輪選秀權。

連lin仔呢個睇得下既即戰力都無埋
網hold住lopez黎托咩
快快手拎黎換pick算啦
17pick+今年入樽王deal

j.jack

lillard cj好似4年大學

要左返黎holiday又收得皮

講真其實佢講唔續應該都係想逼球隊唔岩價唔放佢
依家個陣有AD呢個allstar拍擋之餘自己又未淪落到做三四號副手，我覺得留得過

個人覺得holiday其實夠用

燒鵝同溜馬同善心網三方交易啦
燒鵝：M.Ellis + A.Brooks (溜馬)
溜馬：B.Lopez (網隊)
網隊：O.Asik + Q.Pondexter (燒鵝) , L.Allen (溜馬)

不過我深信網隊係唔會咁撚蠢掛

睇牌面就好，但兩個咁相似的底一起打，唔易夾得好。
俾我就簽返D防守能力強的外線返黎，打反撃。

會員第一年已經廿分場啦

Cj麥就真係大進步

New Orleans 去表弟家鄉車程只係3個鐘內
AD 又係學弟
表弟真係有機會留

講真 Celtics 應該搏啦
宜家 Pelicans 真係賺到笑

痴撚線，留名睇打爆勇

係唔係傳過波士頓唔肯出nets 個pick ？

17年 Celtics 個 pick + 18年 Nets 個 pick 都 + Brown 點都屌打 Pelicans 個 offer 啦

屌你老母傾屎
30年唔洗入PO啦
鴨fans 呢獲爽到

有無01 allstar高清重溫

Buddy Hield 本來以為可以日日打表弟賓周

燒鵝快啲打俾Nate Robinson

76人笑到最後

送比Pelicans
到底deal左未

why?

仲在holiday 下年波叔1+1收平d愛回家不得了

個經理唔鐘意搞屎棍嘛

Lakers 死攬新仔，Celtics 死攬 draft pick，76ers 死攬中鋒

2017 first round draft pick from Sacramento (swap, Philadelphia outgoing)
Philadelphia has the right to swap its 2017 1st round pick for Sacramento's 2017 1st round pick protected for selections 11-30 (if this pick falls within its protected range, then Philadelphia's swap right and Sacramento's obligation to Philadelphia will be extinguished) [Philadelphia-Sacramento, 7/9/2015]

2019 first round draft pick from Sacramento (unprotected)
Sacramento's 2019 1st round pick to Philadelphia [Philadelphia-Sacramento, 7/9/2015]

點解咁on9 protection set 11-30

因為個11-30既話個pick去撚左公牛到

Evans其實好被但估
但佢如果唔肯續約留低...

唔打算留佢啦, 拎黎balance人工+貪佢完約多d

勇刺總決點都入一隊掛
但係刺真係唔多掂

唉 東岸幾時先整到隊勁野 比啲壓力吾皇

Magic 快手搵 Hinkie 代替 Mitch

pg sg sf

不了, 搵kobe

點都搏一搏啦
Celtics 缺嘅正正係個硬淨嘅底
加埋 Nets 今年個 pick
今年唔得下年都一定挑戰到 Cavs

我覺得bos反而係想要jb?

ad今鋪真係笑住訓

唔搏表弟啦, 點知條友幾時又short上腦

Jimmy butler 呢條友根本無料做進攻第一option 專心做個ace stopper咪幾好 之前咪傳過活塞想洗牌黎過 all in追Drummond 啦

相信大家應該都聽到了這筆令人傻眼的交易消息，DeMarcus Cousins被交易到鵜鶘和Anthony Davis組成肯塔基雙塔，於是就有很多人問了，看起來對表妹一直都很有興趣的Ryan McDonough幹什麼去了？

根據RealGM的爆料，太陽開給國王的包裹是Brandon Knight、Alex Len、T.J. Warren和2017年無保護首輪，但是國王不想要Knight，加上他們非常喜歡Buddy Hield，因此選擇了鵜鶘那一包。

....看到出成這樣還搶輸，我也真的不知道要說什麼，國王腦子壞了？

我屌咩kings真係痴線架喎

可能想俾表弟個好歸宿呢，去太陽有鬼用

Suns個17年pick , 就算因為表妹入隊而跌到第5，6，7

都勁過buddy 啦

去太陽唔會差得過pels啦
同埋表弟同bledsoe好fd,又成隊kentucky係太陽

WCS buddy galloway 一半evan 麥老母 collison toliver 仲可以點玩

有指kings老闆好鍾意buddy

老實講我覺得太陽個pock冇保護既話真係小蝕

國王反正都洗濕個頭，唔差在賣多個大包
collision同koufos trade一個比我皇啦

排面可能勁過nets少少既

爛網都係咁玩姐

網個d係叫玩尻自己

表妹筆掃仆家

可惜kings 傻既無計

有年幾睇清楚
搏輸，實際只係無咗 Brown 同 下年 Nets 個 pick
搏贏，年年東決

Knight都係肯德基架

Kings有pick

dc2都係架

Tom Haberstroh ‏@tomhaberstroh 4h4 hours ago
More
Boogie's agent said Vlade Divac assured him his client wouldn't get traded FORTY MINUTES AGO, per @ESPNSteinLine.

divac可能臭埋朵了

羅生門
都冇計老細要佢走做細嘅都冇可能唔做野

鵝如果夾到個排面真係隨時黑8
casspi好撚worth
bench仲有d-mo ajinca ashit
再用jones換個3d/pick

夏天個陣明明好多好offer

而家

kings
球場羅賓漢
it 白邊 表弟

仲有mic malone

但kings劫自己

出色
個班主放埋個女任fans屌都無用

如果清cap既話 要knight黎做咩

Pelicans 俾 Kings 個 pick 仲要係 protected pick
King 個 front office 真係好垃圾

係智障…

呃完表弟續約過一年trade都得啦

都係前三protected 姐，基本上都無可能塘鵝會用得返。
不過Kings弱智就梗嫁喇。

210m 5年
好難trade得成

運呢d野 當日騎拎住大飛2% pick 都top 1

留名待笑

希望銀仔送kings上路 要求唔高 岩岩第三就ok

市王真係on99
當年輸左之後就撚整都係高不成低不就
入貨就入埋啲喪既
但阿泰c當年走左帝王之後 好能正常

Btw 雙塔好撚癲
你睇當年上將同鄧肯
表弟其實進攻係而家黎講好好
再磨下低位，防守
AD又可以拉出黎 牛角位 三分 中距離
而家係睇個外線點砌
鷹王就唔好啦 毒瘤黎
成鳩日想要波 成鳩日都想表現自己
無作用

機會唔大
但即係 AD 或表弟傷咗時
佢地可以玩 tank...

唔夠潮人波士頓tank wor

指波士頓個pick

公牛08年1.7%機會中 No.1 pick
再遠啲 Magic 當年1.52% 中咗，選咗 Chris Webber

重點係仲有機會
唔 protect 連機會都無
有時運呢啲嘢真係話唔埋

我覺得依家既ad同cousins講個人實力勁過98年既drob同td

成個all star weekend最撚爆係一單trade而唔係啲event

表弟話屋都唔洗執 直接返家鄉訓

Pelicans 用自己個 first round pick 連 Okafor 都換唔到
宜家加個 Hield 換到 Cousins

kings真係

NBA塞翁

比魔術更神級操作

點解無人話nop打劫

nba葉劉， 專幫人起機

champ到既話先會有人講

因為唔係nop想trade
係kings送到上門

真係沒有最on9

廢隊邊有得打劫

近十年最on9交易？

係時候又要攞下啲歷史嚟回顧

爛網個trade穩企30年

其實帝王想清走表弟都明解既
但係估唔到咁樣賤送姐

其實rondo仲會唔會走
好想睇rondo cousin Davis 一隊
Ad cousin 射3分
Rondo搶板

用ashit換既話ok, 其他人就不了

兩個全能內線，唸起都好撚on9

Kings 嘅球迷呢刻究竟有咩感受

ashit係時候回家返公牛

爛網
kings
魔術

呢單係一睇就知戇撚鳩
Nets個單當時睇黎去ok, 當然事後孔明人人恥笑

呢單都係衰一時，爛網仲有排衰

真係all or nothing
而家爛網就nothing

個陣豪華陣一炮打入second round
之後走既走傷既傷
pick又無個咁傻豬
依家人唔笑狗都吠

如果cousin唔續約走人 邊單on9 d?

柒一年定柒好幾年
搏入playoff打黑8
搏唔到都有ad 做核心
再望下爛網依家得半傷Lopez+lin頭 點比

Kings 成日屌自己當家球星cousins 但cousins 都冇嗌要trade, 呢家主動trade 走左cousins d fans應該開緊香檳慶祝緊啦

Btw 前年先講緊cousins 同AD 係新一代統治級內線，cousins 認真打low post 基本上要長期double team 先守到，估唔到呢家同一隊

西岸前7隊有無機會拉落嚟 ？
睇個勢DEN同鵝爭第8多

Pelicans 18年及之後嘅 pick 完全無送過出去
宜家最壞嘅情況只係用16年同17年2個 first round pick 換表弟 1.5年
點計都值搏

呢個係之前kings另一鉅作

Green 頂 Cousins 一個都頂到想死
Pelicans 入到 playoff 對勇士的話
勇士基本上無得打小球

Pelican 搵下有無2 3號位嘅3D球員啦，好想佢黑8勇士

myboy zaza對表弟 ad

所羅門山啦，肯定清唔走，搏佢有雙塔幫波可以打起仲好

無錯，我覺得呢個雙塔好癲，重點係2個外圍都射得下，唔似Dwight Howard,Drummond咁會塞死內線

點解咁既

想問下當年籃網單trade係點

下年假期完約，大約仲有1700萬cap可以補強?

有無咩2-3號球員好使好用可以用盡晒依筆錢再用bird right續假期?

GSW係咪要諗定走線

76人隊擁有拿他們今年的首輪簽跟國王隊互換的權利。經過這次交易後，考慮到國王隊的戰績可能會像自由落體般下滑，76人隊得到狀元簽的機會也將隨之增加。

呢單交易76人都有份受惠

Bench 贏咁多
唔防守鬥攻都贏啦
係會打得辛苦啲啫

諗住塞軍兩巨頭+ISO JOE+D-WILL+BROOK夠殺入FINAL，換哂啲PICK
東岸決賽都摸唔到

Wa屌 分分鐘有兩個頭五pick

冇, 假期bird right已經十幾m cap hold
得MLE補強

所以呢單deal其實好有問題，
傾屎跟本連tank嘅好處都冇就trade，
咁樣換法其實對其他隊唔係好公平，
同送個all-star比人幫人做托冇分別

記起了

我既意思係有無可以簽晒班人先，同假期傾惦數最後先用bird right續佢?

作為球迷希望夾到啦，始終唔同上將鄧肯，兩個都係巔峰期
你都唔知叫邊個犧牲好

話時話mashaun brooks去咗邊

上場傾屎對湧都話表弟會完爆湧內線，點知連mcgee都打唔爆

cba 得分王好似第二定第三名

no, bird right本身已經佔cap

波叔降薪回家感動世人

姐係如果拎左個17m 簽人就唔可以續假期?

搵番A.Gee番黎打囉

最癲係兩個都係高機動性內線，post move 就cousins 勁d 面框就AD 勁d, 但兩個都有中距有籃梭有控球，cousins 組織仲要唔錯 夾到真係不得了

近年好少見有咁恐怖既內線

有 AD 係度緊係用盡方法 screen 到 AD 對位 Mcgee/ Zaza, 表弟對 Green 啦
啲人 J 佢地雙塔都係 J 呢樣

hold住bird right = 冇cap

green係一個好強既防守者，但作為禁區保護者佢就係身高唔夠

認真要佢守表弟低位會比表弟姦到瀨屎

得罪講句my boy比佢地輪流撚十分鍾都唔夠氣啦

但個面好撚廢，除左casppi無一支真係高效既炮
但出casppi等於防守半放題，比kd任食

ad dynamic好多
長遠黎講ad唔傷既話係可以成為一個年代既best player

表弟見頂啦

表弟醫好eq我覺得佢有4大中鋒級數

認同但已經無藥可救

表弟你可以話佢唔係一個好既leader

但係比賽入面既籃底統治力絕對係屈機。

點解我話勇士對 Pelicans 難打小球
防守唔駛講
進攻 Pelicans 可以用 AD 守 KD
Cousins 守 Green
當然勇士都可以製造 miss match
但就算 Cousins 俾人 screen 咗出去
Pelicans 都仲有個活動範圍大都癲嘅 AD 做禁區掃蕩
勇士係會照贏
但會打得辛苦好多

前題係老表正正常常同AD健健康康

只要唔好對馬刺就得

casspi防守真係 但係講真攻力真係勁過鵝隊大部份

當年同帝王一齊浮浮沉沉班垃圾...

勇士黑八過仲破埋72-10
快艇變左西岸前列
灰熊季後賽又打出名堂
溜馬已經重建左兩次
山貓收皮前都入過季後賽，木狼都有新星J下先

係得帝王仲係on99咁

個木狼無用架啦，講潛力講到而家

casspi 三號位外線火力好夠
差pg 痴撚線
holiday ad Cousins casspi
內外都有…

ET moore

黎緊隊NOP可能好好J

好過帝王潛力都無得J

kings 仲有無人入場

雅虎體育The Vertical記者Chris Mannix報道，有聯盟消息源表示，在交易走內線核心Cousins之後，國王已經決心重建，他們將繼續兜售後衛Ben McLemore、Darren Collison和Vlade Divac。

Evans + Cousins

等睇火箭執走隻c

期待季後賽打勇

曾經以為evans接到巴朗戴維斯班做力量型控衛代表

Divac都要賣

kings根本白痴
佢打pg屈機屈得好地地，後兩年一年轉一次位

最需要重建既係管理層

麥老母 哥連臣 幾時賣走埋寺廟同Affalo

其實當初唔去西雅圖留係sac呢座
鬼城已經註定呢隊波冇得救，
要知NBA just a business，
跟本唔會有球星冒風險去座
咁冇商業價值嘅城市。
由當初maloof比聯盟焗賣，
到引導帝王留返係sac，
呢隊波係聯盟心入面已經定左位係幫人
托大腳嘅波。有時有啲野唔到你唔諗，
咁多年啲抽波仔個順位有邊次唔係
比預期一樣或差

廟仔同aaa好啱塘鵝喎，不如送佛送到西決啦

估唔到divac一把年紀仲有trading value

陰鳩功
明明今年突有機會沖playoff就傷左Gay

其實傷左毒瘤gay成績仲好左，
all star之前輸比勇之前好似4連勝

in matt barnes we trust

據Hoopscritic記者Brian Geltzeiler報道，聯盟消息人士透露，公牛在交易截止日前會兜售Taj Gibson、Robin Lopez和Doug McDermott。

此前有消息稱，近日有包括凱爾特人在內的多支球隊正在詢問公牛交易Jimmy Butler的可能性，多位聯盟高管透露，公牛只有在同時得到高順位選秀權和年輕球星的情況下才會考慮送走Butler。

3隻都幾好用 鵝隊會唔會有興趣要McDermott

有啲難
7. okc 32-25
8. den 25-31
9. kings 24-33
10. por 23-33
11. no 23-34

差okc 9場

pelicans得返moore, jones, asik嗰啲trade咋喎...

ashit有無可能清到

西岸競爭好激烈
想睇雙塔打吊打勇又想wb入到PO

用D.Cunningham有無機

所羅門山 10幾m，moore 8m ashit 12m

3件垃圾

moore>所羅門山>>>>>>>>>>>>ashit

所羅門真係

Tvb新聞

咩事 冇睇到

個trade好似未俾league approve 希望銀仔唔會搞搞震 推倒個trade
想睇下咁強既雙搭拍埋會點

點解你覺得聯盟有權力推倒trade

basketball reason

當初cp3班主 係 全聯盟 先可以推
依家無可能

要隊波破產, 然後廿幾個owner投票唔過先得

波士頓用黑毛+nets pick 既話deal唔deal

不過公牛一定會r多兩個後生

Shaqtin' A Fool: Episode 17
All-Star Weekend Edition
Feb 20, 2017 12:37 AM ET

表弟係真係勁
佢大學果時都已經係勁
好多人都睇好佢技術方面
但脾氣方面亦都係令人擔心既地方
近呢幾年算係咁
亦都有可能帝王打佢一個重心
有啲吃力啦 呢種典型二佬feel
希望拍住一字眉會好啲 無咁易比人重點招呼

木狼揀啲人又係好窄洗
全部都二佬格黎
自從馬貝里 同KG之後
都無咩邊個係大佬格
全部都無個勢

其實佢唔係怕比人重點招呼，問題係佢作為球隊領袖搞到個球隊氣氛唔好

有個痴線佬成日發細路仔脾氣既撚樣做大佬，好難想像隊波點發展。

on9高層

見Espn話要League approval又諗起以前cp3單野先有d驚 原來銀仔冇得隻手遮天 咁都好d

Sliver仲狼過stern

大家j住表弟今季到目前既highlights先

That's the great euro step

公牛高層由mj時代開始已經咁撚on9，無得救

kings waived barnes for player slot

冇邊個好揀

mk

CLS,咁好用都waive

好大決心tank

據ESPN記者Marc Stein報道，國王將會裁掉前鋒Matt Barnes，此舉是為了給Cousins的交易騰出陣容名單的空間。

King屎不如一次過炒曬啲人再簽過啦

據Hoopscritic記者Brian Geltzeiler報道，聯盟消息人士透露，快船正在兜售Austin Rivers和Jamal Crawford，以求增強自己的側翼能力。

國王老闆認為Hield有成為庫里的潛質

Let's see

JC都賣

完asg最後交易打飛機新聞沖刺

愈睇cousins 單trade 愈覺得on9,
吊埋呢幾日等更多offer 仲好啦

有方法嘅
清 asik + ajinca/moore 可以騰空 cap space 簽人又可以留住 hoilday
cp3 肯簽嘅直頭可以 renounce cap hold offer max 比佢
就咁用 MLE 補強無咩吸引力

Pelicans簽到佢就正啦

Kings老闆得個女無冇睇錯之外
佢啲眼光都幾垃圾

要啦 都開始老
買個後生嘅好過
不過大飛冇cp3都係死

邊有可能

Tank呢d野你識條春啊

岩岩一眼望落去以為照CT

右邊果張我以為係子宮呀

好想有單大trade
但trade 完金塊可能第8都無埋

唔洗驚住，今季水鳥都要磨合+冇後備

ad+表弟 岩岩好 有一個星期練
第一場就可以姦火箭內線 爽啊

期待

Okc 要佢就正

barnes 仲好打得，lac之前都唔要

因佢腳步已經慢 得分又唔係強項
比你都會搵個後生 慢慢進步 好過佢掛？

幫76人tank

星期五

Kings 痴線

Okc要無咩用woo

Matt barnes有咩隊可以要

lac/馬刺啦巴爺

騎?

根據NBA記者Ian Begley的報道，消息人士透露，森林狼最近聯繫了尼克斯，雙方商討過有關Rose的交易。

馬刺就唔使諗 arm arm爆左人

要rose做咩野

又想玩殘多次rose?

rubio去nyk就不得了

Rubio + shazzzzzzzxz 即決

wavie j anthony la

調轉諗

太陽而家會唔會後悔無pick Buddy pick 左Bender

Bender好好用woo

咁師兄所指既係邊個高人
bass,pp,jc,johnson,moute？？

點知印尼佬鐘意d咩

mk唔係拎去trade green咩

不過入佢做kawhi護法都好
Kawhi:barnes哥哥有人蝦我
Barnes:邊個恰我細佬出黎

根據《今日美國》記者Sam Amick的報道，一位瞭解情況的消息人士透露，Cousins的反復無常是國王決定交易走他的主要原因。

j Anthony 好似簽左一年
唔個係咪保證

可愛唔似會講大話， Kerr個樣陰陰濕濕，是咪吹水唔俾可愛上場

呢樣野唔使消息人士透露啦下話

其實會唔會係咁

做明星賽教練都好煩
唔夠時間出現率唔夠
出得多又怕傷
佢見kawhi紮住都怕佢出去傷
之後啲球迷賴佢

有無諗過係波波教練俾壓力kerr叫佢唔好出咁多
明星賽都玩輪休

對於Cousins的到來，一眉一定很高興。
因為他從聖誕期間開始擔當中鋒，但事實上打大前鋒他才會最具效率。

J死一眉哥

#

AD 呢個星期真係打J打到腳軟
又MVP又多個明星幫手

新張伯倫+新奧尼爾

肯塔基兩塔

其實佢老豆都講過唔介意trade走佢

都話訓住都笑
全聯盟邊有內線頂到佢地
仲要識射波

講得唔錯，雖然覺得有少少overrate 左表弟，主持人都有質疑過打4年大學的buddy唔一定係差，但kings係年頭到而家有咁多選擇之下，竟然係選左pelicans的offer...... eavns容易傷+galloway(用黎waived)+buddy(未知之數)+17(仲要係 top 3 protected) + 18 1st round pick。

pelicans換到一個top 5 center + casspi ，呢兩個即戰力，助黑8好有用

但係個面真係朋友隊咁款

表弟第一中鋒啦

如果個隊係馬刺我就會覺係神奇交易
可惜呢隊係就係sa不過係sac唔係sas

holiday 同 P字頭果個OK 既
反而覺得個head coach 唔掂多D

jae crower delete左佢twitter張celtics既背景相

換JB ?

黑毛+net pick

又係時候去woj twitter f5

太夜喇而家

t.evans去騎

唔好睇太多d辣殺中文page

今年軍備競賽咁正

KFC

Kentucky Front Court

EAST 都係無點變過

屌喊出黎

Kings 唔會waive掛.....

我諗唔到kings waive Evans 既理由

送大禮

人工先10m鬆d,又得返半年約，冇可能啦

其實我覺得ibaka應該好好用

成為隊友的Cousins和AD是自NBA名宿O'neal以來，僅有的兩位單賽季場均可以得到27分10籃板和1個蓋帽的球員。

塘鵝準備試訓Mario chalmers

唔要個blk呢

點睇K.Hinrich

TD無試過定早過Oneal試過？

佢而家防守仲有幾多

佢無咁自私攞27分

td冇試過27分

反而kg冇有d出奇

feel到下年cp3會返塘鵝組3巨

kd lbj都去了 五巨頭

cp3 melo wade lbj

Randle + clarkson for PG ?

打養生波 ？

kg 出名太大方

似係有料到

Jay King: Not saying it means anything, but… Another time Isaiah Thomas tweeted the eyes emoji: right before the Al Horford signing. – via Twitter ByJayKing

要睇woj大神點講先知堅定流

有無人覺得pol
個教練可能係伏

回看過去8年，帝王其實曾在選秀大會上選中不少人才，但球隊至今只餘下Willie Cauley-Stein、Ben McLemore及Tyreke Evans是自家製的球員，但Evans如今已經被傳會被帝王裁掉，因此實制上能夠留在陣中的自家球員只有兩位。

而在這期間帝王錯送走，而如今已是球星的球員分別有:
1、DeMarcus Cousins
2、Hassan Whiteside
3、Isaiah Thomas

騎士方面，他們今季一直表示欠缺一名後備控衛及一名組織型球員，因此Evans將是他們非常適合的補強人選，只要他能夠保持健康，他還是一名相當優秀的球員。

根據記者Zach Lowe報道，有知情人士透露，掘金正在尋求交易，如果能夠獲得換回樂透保護的首輪選秀權和首輪選秀權的交換權，那麼他們可以送出Danilo Gallinari或者Wilson Chandler其中一人。

咩玩法

有人要先算

大飛有冇錢接收下其中一件

冇

帝王有咩理由要waive左佢
拎黎換pick唔好

除非金塊肯食河仔jc

yes, 所以基本上唔洗諗
除非佢地迷河

三分命中率

表弟
95/267，35.6%

Buddy Hield
89/241，36.9%

不了

河仔勁過剛果狗

河仔邊撚可以攞嚟J

唔好痴線啦
Waive黎比你補強

據外國傳媒報導，有消息強烈反對紐約人把Melo交易掉，而Melo亦承認球隊沒有要求他放棄其「霸王條款」。不過，消息指如果Melo真的要被交易，他會考慮的球隊只有湖人及快艇。

Steve Kerr 批全明星賽無聊：死人也能執教明星賽

sick ball既都知河仔>>>>>>>>>>>> all

河仔唔好做人球呀

美路是要去大城市的

咪搞鳩湖啦屌

毒瘤

湖人有D咩拎得黎換

鵝既王朝要來臨了

我鵝

俄佬+jc

利申9up，我就想

俄佬加釘 deal

Melo已經多次表示自己希望繼續留在紐約人，他與他的家人在這個地方都生活得很好。而考慮他的個人品牌及帝場營銷，他都希望留在紐約人，而正正因為這個原因，他才只會考慮到洛杉磯的球隊。

$$$

搭多個lou

轉會燒鵝

但無人餵波

得假期咋

咁都換到 開心死禪司啦

想買波衫，但NBA store連埋運費好貴，巴打們有無好推介邊度買平d？

去pelicans幫手管教cousins

同問，想買jokic

湖連續reject Cousins+Jimmy Butler，唔好同我講會accept melo啦，笑死人咩

多數都係d代購page/fb group
jokic呢一兩個月先彈起除非官網如果唔係好小有
我等booker都等到呢個月先出美版但收左山太貴唔想買

有無邊個代購FB page好推介？

垃圾湖明顯想磨班磨唔郁既新仔

我有用過就呢兩間

呢間就冇試過

同埋D FB PAGE好多時都有D罕有野,可以試下

屌，如果係真既話湖人應該要用Ingram trade cousins 啦

拿我都係睇虎扑湖人區班友講嫁咋
Cousins佢地又唔想加個Ingram入去，Butler又係....
乜Ingram真係咁好潛力咩

應該係唔抵博經過之前猴活已經知教練同脾氣球員唔掂就玩完，下次唔續咩都無但ingram最多可玩7年，而且19歲可進步好大，所以唔換

湖人換黎做乜鳩
Tank埋今年大把好野揀

不過如果換得走Randle拎到頭round pick又唔介意

可能中第四pick

我好認同潮人係應該唔換嘅
老表係傾屎咁多年，一次季後都未入過，去左潮人就可以爭冠？
爭唔到咁又點留佢昵，而且潮人好多嘅pick 俾咗人，咪棧步爛網後塵

先唔講b囝勁唔勁

問題係換表妹分分鐘打年半走，仲要夏天個cap room 基本上鎖死左無得補強，唔講老表牛佬羅少夠入playoff 咩？

再下個夏天要繼牛佬再鎖多d cap

基本上潮人呢幾年都會keep住養新人等俄釘完約係最理想

奶過鳩候一次野
潮人應該唔會再試呢類trade住

如果塞爾特人拎個first round pick 換Drummond 你地點睇

如果nets pick 我覺得唔值

Drummond好撚屎波

緊係nets pick
傳緊

In adam sliver I trusted

剩睇數據仲差過上年 廢

我記得個陣高登有人預言2010-11個時希拔見頂
之後比人圍抽

我睇Drummond都咁上下差唔多見頂

FT都未撚射好大佬 一睇就知已經見左頂

見頂無問題，希拔係頂完之後極速插水

籣䔖王 籃零王

3年後呢兩條友完約就繼班新仔岩岩好

新人成長好難估既

我睇潮人下年會大進步架 （其實今年都進步左）

如果潮人無top3 pick 會點

少睇活塞

但睇親Drummond 都係一般般，進攻參與度好低

預左無

你吹到史托頓同Steve Blake同級

鵜鶘官方宣佈，球隊中鋒德Cousins將在鵜鶘身穿15號球衣。

根據Basketball Insiders記者Steve Kyler的報道，瞭解過程的消息人士透露，快船與Chris Paul方面就續約已經達成了口頭協議。

Kyler在文中寫道，保羅會使用這個選項在今夏成為完全自由球員然後與快船續約，並且這份續約合同將超過2億美元，消息人士稱雙方就此事已經達成了口頭協議。

雙塔
小球bye bye

我講左句「新人成長好難估」姐

下年有35win已經好滿足

口頭協議
Daj , 鳩猴

根據Basketball Insiders記者Steve Kyler的報道，消息人士透露，鵜鶘準備在今夏為Jrue Holiday開出一份頂薪或者接近頂薪的合同。

仲要係潛艇

你個傻鳩夠話ibk = 2nd pick la

識用先算

認錯人啊

我話小球對佢地無效

笑死人

垃圾湖執柒咗佢啦
無咗雞脾成pat屎咁

binc

真係駁唔到

湖狗死返去自己隊post啦

呢雙塔正正常常同健健康康打完呢季先講啦

dc咁講唔代表ibaka=second round pick wo
只係笑緊magic gm姐

湖狗無腦是常識吧

咁而家係咪2BR pick 都肯呀

定係認錯人呀

正路
搏佢健康好過
好 PG 難求

唔好走出黎吠啦
一冇左華大哥震住 就成日走出黎咬人

潛艇開完呢份約駛唔駛交稅

好唔抵其實

好撚貴喎

但都冇咩更好既選擇 唔通真係追cp3咩

2k用完cousins+ad，好撚屈機
不過外線廢到

suns有意favors
用alex len換 ?

宜家NBA 通漲咁勁
阿豬阿狗叫價都$10M起跳
假期係衰易傷
健康的話佢絕對有 All Star 實力
放走佢有錢都未必搵到個同級嘅返黎
點都要搏一搏

係，嗰年對熱火真係打得好，之後唔知咩事攪到咁！Lance Stephenson又係，嗰年對new york嗰時成架小坦克咁，之後又上腦收左皮，攪到而家得番Paul George

冇左Danny Granger

真係一冇左佢就散哂

唔係trade左turner返黎先光速收皮咩?

真 nba得29隊 唔包湖狗

在日前接受TMZ採訪時，費城76人隊傳奇球星Allen Iverson，不僅表示自己想與Kobe Bryant一起打球，還回答了有關自己是否會在NBA執教的問題。

Iverson：「我才不要執教那些掙得比我還多的混蛋。」

係就正

換佢唔使用net pick la

黑毛換佢塞諗住推jaylen上starter定明仔打

jaylen係時候試下擺唔擺得上大台了

換佢守住中路
holfrod專心打番4號
成事猗有排煩

痴撚線你鳩支持你湖人都理智小小啦
Stockton = Blake? 你有無睇過佢打波呀細路
用nash都好小小呀用Blake?不知羞恥on9仔

猗撚表示覺得jb去Celtics麻煩d

只要 Love 健康唔覺 Cavs 會驚
關鍵時刻都係打小球
Drummond 都係係 Bench 做啦啦隊

而且佢罰球唔得
Cavs 用返打 Pistons 嘅 formula
打小球佢根本上唔到場
到時咪又係俾 LBJ, Irving 係咁剷入去

agger
drummond仲可以hack佢
反而jb攻守都比到好大壓力lbj
不過公牛好似放風話唔放jb,唔知想拓價定堅

鼓佬平時就咁射罰球都ok。
但一比人hack佢真係會炒晒

OFFICIAL: @MagicJohnson named President of Basketball Operations in front office restructuring.

GM Mitch Kupchak has been relieved of his duties and Jim Buss will no longer be EVP of Basketball Operations.

第一步係pacers換pg返黎

秒殺jim

得唔得啊，Magic會唔會比Bird撚返轉頭啊
btw Jeanie Buss話未請GM

著名記者Marc Stein報道，籃網內線Brook Lopez的行情已經下滑。
消息人士告訴Stein，之前想要2個首輪簽的籃網，目前已經願意接受1個首輪加1個次輪的報價，來送走Lopez。

其實Lopz除左玻璃左啲同籃板差啲進攻上真係一流 點解要搞到咁既地步

抵啦 打中鋒打到成個後衛咁

Vivek Anjali, daugther of Kings' owner, Vivek Ranadivé
Subtweet:
"Wolves don't care much about the opinions of Sheep"

屌 真係好撚嬲
仆街班主同一個二世祖臭閪

佢都走埋爛網真係可以真正地摺埋 本身已經夠爛 而家仲要連個似樣啲既中鋒都冇

The Rockets are sending Corey Brewer and a first-round pick to the Lakers for Lou Williams, league source tells @TheVert

brook lopez今季係nets已經打到曉飛

猢要brewer做乜鳩
要潛力拎Dekker kj仲好
定waive？

係 已經盡左力 隊友唔爭氣冇計

咁你叫網隊可以點
Draft pick又冇，
又簽唔到人
都注定呢幾年會係黑暗期，
Lopez都唔會想留

湖人有運行
Jim buss做evp真係好垃圾
不過唔好叫蟬師番黎呀屌你

莫雷好波 打起brewer 即trade

拎個pick掛

屌你Lou都trade係咪痴撚左線

火箭個pick

Trade無問題 但可唔可以唔好Trade垃圾

這是魔術師操作的第一筆交易

magic

Lou講真佢要走
佢都唔細去爭冠team好過

但係佢今季呢個表現只係值C.Brewer同一個first round pick咩

火箭爭條命咩 內線

火箭有兩個fit既第六人
湖人又多個狗衝佬

Brewer

我湖又咬柒約
好彩得返年半

要個pick姐 人工合約大家差唔多

明顯想playoff打後備搶分
不過有d難 當初咪撚mb 換ennis

一樣人工一個18PPG 一個4.2PPG
諗住Jim走左會有Good Trade

人地唔會出Dekker 啦

無Dekker可以唔同柒箭Trade既姐
又唔係無人要

已經高於市價

其實好make sense
我一個湖fans 都唔覺lou value真係咁高

再理想d未換到期合約

不過箭又無

有first round pick都 執到啦

反而想知barnes去邊

火箭今季戰績都唔會差啦 個1st round pick咪又係接近第一輪尾

👀

對打騎士無幫助

中肯咁講，
Lou will都三十，
之前話就話搶分狂人，
但果種亂章打法一向都唔討好
到今季執正黎講只係打左半季好波
要求mid first除非有水魚

可以咁講
同埋2017-2018完約
30幾歲又獨食想要戒指
magic都叫成人之美
但我始終覺得可以搭單換件好少少返嚟

難啦
表弟個 trade 開壞個頭
Kings 實際都只係得到個 mid 1st round pick + Hield
其他隊好難叫得高
Nets 首當其衝
之前 Lopez 仲叫緊2個 first round pick
宜家...

換得太急，反正都唔係咩影響好大既trade
可以等到最後一日先trade都唔遲

LOPEZ真係唔只呢個價，NETS由佢一個獨撐

係 我傷左之後係真正既單核球隊

van gundy係咪練到今年發覺drummond已經見頂 👀
又話練post move又話練ft

daj d fd子

lou 想去playoff team 嘛，湖人都算對佢不錯啦

唔差太多啦
有一輪pick算係咁
選秀大年底下一輪中既位都會執到好野
所以今年個value一定高

14大年

lou走都預咗，湖搞清個方向，兩全其美啫
不過換brewer返黎就。。。可唔可以waive撚咗佢。。。

要佢都遲早waive
下一步係下季買粒星番黎做主心骨

換brewer黎倒水啊嘛，唔係點輸

年半

唔waive 啦

咁即係換返黎倒水輸波啦

其實表弟已經算係PF 因為佢好多時都會Face up

而家仲識射三分添 好少會打low post

magic睇黎真係好驚抽唔到前3要比個pick 76人

面框drive in 應該無人mark到

佢地都買左好多年

俄佬，釘算唔算星

AD 同Cousins 同時面框互傳其中一個finish

真係冇得mark

好似cp3+griffin+daj咁
Pick俾其中一個roll in，如果俾人double team就掉alley

今日雅虎體育記者Adrian Wojnarowski在《The Vertical》節目上表示，馬刺在買斷市場上可能會很活躍，而不是在交易截止日前有所交易。

有咩好野

年年都係咁，都唔算係咩消息

等睇邊個俾人waive

cousins 跳唔起

話晒要保pick 咁樣係最好啦 仲r到個fiest rd
同埋brewer只係搭單比埋湖 唔洗咁在意

啲肌肉唔夠強

執咗佢啦垃圾湖

後日先有波睇
好悶呀
我估後日對火箭 表弟應該唔會出

又唔好咁
重建之路不易行 生生性性tank希望有頭3啦

撞入去顏人樽咪算

希望4th pick

可能要時間適應同夾下

猢要tank到幾時
dlo
Fred
Ingram
randle/larry lance
仲唔夠

開季佢地好撚生猛，又沖po又下季簽星架

rubio

【社交網站疑雲】Isaiah Thomas今天追蹤了Carmelo Anthony的Twitter，同一時間，Celtics官方Instagram也追蹤了Carmelo Anthony的Instagram。而Celtics另一位球員Joe Crowder則在Twitter移除了本來的Celtics封面⋯⋯

係fb睇到
堅唔堅

火箭現家會唔會太勁

我覺得肥仔去塞會重生
有成熟體系佢會打得好

IT
Bradley
Melo
AL Hoford
Drummond
我睇唔透

其實完全唔知簽俄老同釘有咩用
寧願乜都唔簽好過簽雞肋
你話過氣巨星或者退緊既melo都過賣波衫
呢兩碌7真係唔明

Deng唔錯的
防守大鎖級，外線唔差，有自己拎波進攻既能力，簽黎頂3,4年比ingram發展，當初睇其實ok
mozgov就r撚哂頭

俄佬點甩呀 唔想未來3年仲見到佢

Melo話只考慮la ny大城市

據AmicoHoops記者Sam Amico報道，據聯盟消息人士透露，開拓者正在聆聽其他球隊對於當家控衛Damian Lillard的報價。

會唔會係IT 玩野

終於到佢

波士頓都大城市

我最中意既球員

防守太差

正式俾cj擔大旗
反正今季佢屌打lillard

夏天先諗啦？

Espn news
Sources: Jazz express interest in Deron Williams via trade from Mavericks

cj

愛回家

Williams對於湖人隊來說毫無用處，他不可能是重建計劃的組成部分。他的合同和自身限制也意味著交易他也不會得到太多好東西。因此，湖人隊選擇了一名幾乎有著相同薪水的老將，同時還得到了一個首輪選秀權。Brewer能夠填補輪換時間，而且在場上勤勤懇懇。湖人隊並沒有試著拿Williams換來一個薪水高很多的大牌球員，沒有出掉二輪選秀權，他們也沒有交易來一個需要出場時間或是新合同的球員。對於魔術師政權來說，這是一次完美的交易估值。

仆街屋企成堆lillard波衫

Sam Amico @AmicoHoops

#Blazers update: Teams indeed asking about Damian Lillard, but am told those calls being rebuffed.

中文source睇少d啦, delay+唔準

個個學晒76人，tank到尾
明明有rapper同cj 都好地地，個on9 gm 垃圾到

英文source通常去tw睇 ？

Hoopshype 喇

真心覺得俄佬未比人雪到硬之前值依個價

yes
開個acc, follow堆撚屌insider

agger ty lue雪到佢變廢物

rumor
fa larry sanders heads to cleveland

潮迷唔介意免費送比你

第一次playoff 決賽打勇士個年，勁撚到

NBA收賣佬
人棄我取

都無人可以俾佢trade啦，啲廢柴去馬刺又唔知點解會打起

如果barnes唔係trade係waive嘅
馬刺應該會炒左Joel Anthony 然後入barnes
幫輕下kawhi

Lou Will係另一個防守黑洞黎

我覺得呢個deal雙輸

未至於黑洞

手長腳長

睇過brewer防守未

Brewer唔知

但係Lou 一定未至於去到黑洞級

點會黑洞

一般以下啦

箭迷集火對象

基石+ LOU + gordon 射死人

不過防守

正因為Cousins的賤價交易，令NBA的交易市場價格大動，其中包括籃網一直有意交易的中鋒Brook Lopez。

據外國傳媒報導指，本來籃網一直要求的回報是兩個首輪選秀權，但如今他們接受一個首輪選秀加上一個次輪選秀權便可以得到Lopez。

ESPN消息來源透露，木狼最近已經接觸紐約人，開始商討涉及Derrick Rose的交易。

暫時仍無法得知木狼願意拿出甚麼交易籌碼，不過消息指出，木狼樂意交易隊中控衛Ricky Rubio，因為Thibodeau教練已經認定球隊未來的控衛人選應是新星Kris Dunn。

搵塞trade返個first round pick返黎

媒體認為有三支球隊希望得到Lopez:
1、溜馬
報導指，溜馬已經向籃網問價，如果能加入Lopez，Paul George與他將可組成出色的防守組合，同時他們二人都可以得分，故這將有利於他們在季後賽的行情。

2、活塞
與溜馬一樣，活塞正為季後賽資格努力。有消息指，活塞有意交易Andre Drummond，與Lopez互換也是可以接受的方案。這樣，Drummond將可以成為籃網重建的核心。

3、爵士
爵士已經有中鋒Rudy Gobert，實際上他們想交易的是Derrick Favors，而Lopez與Gobert是可以一同上陣的選擇，特別是Lopez已經開發出三分球能力，這就像Davis及Cousins一樣。

點出交易截止日五大目標

1. JIMMY BUTLER (公牛)
2. PAUL GEORGE (溜馬)
3. CARMELO ANTHONY (紐約人)
4. REGGIE JACKSON (活塞)
5. JAHLIL OKAFOR (76人)

最新的消息指，爵士有意找回昔日球隊的頭號球星Deron Williams，讓他擔任球隊後備陣容的領軍人物。

Hill點算

回家

囂正選 Williams打bench

Exum斟水？

鼓佬呢

打SG

Paul george 一定冇可能，溜馬已經講左非賣品黎

口講嘅野

Paul George早前就在訪問中公開表現，希望在一支有力爭冠的球隊打球，所以他仍未下定決心要跟溜馬提早續簽長約，而塞爾特人也有機會提前出手。

梗係唔extend住, 搏遲d續DPVE

Lopez 私心唔希望爛網賣佢 得返我一個撐住成team

冇埋rubio未來狼啲防守組織

全部自己單打 防守唔洗理

brewet膠個時滿team foul鳩標波剎唔停撞人送罰球

未來係kris dunn咁你換d.rose返黎做乜

又bos 全世界加盟系列?

全世界加盟系列做湖人既
依家塞就大撚把籌碼，唔似湖當年咁

我想問Brook Lopez幾時同防守出色拉上關係？

講起就扯火…………膠力全開個陣真係……上十秒都嫌多

今年好過上年啦
無功無過

柒箭後備陣容會點排？

gordon同lou撞

打雙sg

推gorden打正選

Lou 打PG?

gordon lou 事但推三號位
或者好似太陽早兩年三後衛

Pistons trade Andre Drummond and Reggie Bullock to the Celtics for Marcus Smart, Amir Johnson, James Young and Nets 2017 pick.

安爺爺係咪痴鳩左線啊

望清楚twitter id

仆街中伏

活塞咁想trade走鼓佬

能力見頂 罰球太差 關鍵時刻只可以做觀眾

上季好似worst ft% in the history

唯一好拎籃板多 都幫到塞條內線 但佢打猗冇咩好大幫助

hack佢就得

進攻技巧好似仲係麻麻地

交易死線前會唔會有大trade

據傳媒報導指，Thomas並不鼓勵球隊參與Cousins的爭奪戰，要知道Thomas與Cousins是前帝王的隊友，但他們的關係卻一點也不好。要知道Thomas如今已經是塞軍的頭牌球員，只要他不喜歡，球隊亦不敢隨意逆他的意思。因此，由此可以推斷二人在帝王時期已經出現問題，而Thomas亦不想重蹈覆撤，故不希Cousins加入他的球隊。

據外國傳媒報導，快艇與CP3已經達成了口頭協議，預計他將會選擇不執行2017-18球季的球員選項，其後與快艇簽下一份總價值超過2億美元的全新合同。

早幾年都已經話cousins嫌thomas阻住曬球隊ball movement

波叔200M

留艇有鬼用

可惜傷患漸多

以為佢想要冠會走 起碼簽1+1
cp3講過自己唔想打到老退 想早退休陪老婆仔
咁我諗呢份約簽4-5年之後等收山